有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

開錯台，好快沉左底

之前咪有個眾籌比d記者去告popo既，有冇人知道依家個情況係點？

好似眾籌完之後冇咩聲氣咁，有冇咩fb page或ig講下依家個進展？

同問

我都想知

p牌仔推唔郁，大家幫幫手推到有知情人士見到
食住個勢，記者都出黎告popo

推到有人知

都唔明點解冇人關心呢件事

推

Push

個基金會好似又冇FB又冇IG,個眾籌PAGE又冇咩更新,到底依家搞成點

想知
推

Pishhhh

推，有份捐錢但無晒聲氣

唔提完全唔記得

721 811

推 同問

推 但可以問邊個？

大家幫下P牌仔推一推,我見完全冇POST講過依個基金搞成點,香港人真係好善忘

我都想知 完全冇咗件事咁

好似好多人根本就唔記得左同完全冇左下文幫下手同叫埋都有份捐既朋友推下POST

個眾籌好像係香港記者協會搞既,可能上佢地FB可以問?
我睇過佢地最近D POST,完全都冇點講過依個基金

推推

推
會啊會係同612整合左
定係未有消息？

tui
我都捐左

保護記者

仲有咁多位被捕人士同手足啊！！！

記協睇
目前主要係幫鄧先生case
有多留返睇之後邊位行家咁唔好彩

有冇link如果真係幫到記者告popo濫暴，我捐多d都冇所謂啊

推, 真係唔講都唔記得左

我都捐咗，但音訊杳然

直接問記協比較好

我係會員，星期一幫大家問

感謝

lm